屌今個星期啲行動post 無一個係熱門

係咪唔記得哂啲主線任？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

對唔住我浪費左一個空位...

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！